麻煩前線義士由其後生果班入一入黎 我想糾正你地既思想

你地唔好覺得其他人比錢你地係施捨或者係同情 而係想你地好好利用筆錢去打贏呢場仗
因為只有你地班前線先係最清楚需要d咩 你覺得防衛工具短缺就拎錢去買 你覺得肚餓就拎錢去買飯食
喂大佬你都要食飽先有力對抗班黑警架
就算比你買齊裝備 但你中途餓到腳軟 甚至係暈左 都係累到前線隊友

而家好多人都想幫前線 但又唔知點幫 買錯哂物資 搞到資源錯配 同埋浪費左唔少金錢 果d其實都係佢地既血汗錢黎 但點解都唔斤斤計較拎錢出黎 係因為真係好想打贏呢場仗

可能你會話驚有人指責你地收錢做野 搞到呢場運動白白冠上污名 屌你而家都人屈收左外國勢力錢架啦 理撚得班傻閪講咩咩

所以我希望下次再有前線收到善款捐贈時 真係收左佢好好利用 你呢個動作其實係令到對方得到心靈上既慰藉 其實講返聲多謝已經好足夠